（1Q題）邊個吐痰落d豬糧到？

求秒

譚惠珠

秒

屌你老母

秒得咁撚快

都話求秒，唔係有信心答中唔好做第一